究竟獌係咩樣？

狼屬。從犬曼聲。《爾雅》曰：“貙獌，似貍。”舞販切

又係狼又係貓，姐係點

撚樣